想問下DB8同DC2有咩分別

DC9最勁

頭燈

主要係三門同四門既分別
db8 wheelbase長啲啲 車身重多40kg同高少少

DB8上落方便過DC2
感覺似sedan車

dc2係揭背 db8係房車

？

都係辣殺

都係輸畀mazda 3

啱 萬事得最勁

有名你叫萬事得

DC2係3dr sportback黎
DB8先係正4dr

其實係Liftback

廣義上嚟講都係hatchback嘅一種
聖安娜西餅巴士冇講錯

張相好正喎

都係垃圾

但係機器同內飾都係一樣？